點解cctai仲未狙擊雞寶台

照常佢地班癲狗應該衝入去咬佢話佢推post